黃店 旺角的堅韓牛

話說上個禮拜放假，中午特登去燒山間堅韓牛support下，叫咗$238個有1++韓牛，諗住可以支持又食到好西 結果真係唔錯喎 ; 好彩黎嗰日，只有三枱客，上菜都唔慢

from openrice (當時冇影)

好似食評本身都低分

老實講
食過一次真心麻麻

下次幫襯返多人撐嘅黃店好過

黃店已經有分加

上菜上得慢 -> 係咪藍㗎
個邏輯喺邊度

524 sogo見
527 街頭見

喊全食

冇邏輯架

上次去食過都OK
職員都有教點燒
仲送左個台灣柑

任食啲質素係參差啲㗎啦

你自己on9者

不嬲堅石燒先係高質

你走去食堅韓牛

堅韓燒先至正

可能樓主個樣似藍屍 玩狗佢

見藍屍就上菜慢

有咩好食？

垃圾藍店扮黃店搵錢

最緊要係佢成日俾啲垃圾牛你扮韓牛，直頭侮辱左韓國

意粉 同大理石

食過幾次

第一次嗰陣時就知係得美國肉眼扒同埋咩大理石肉先好食
其他全部垃圾

之後幾次去都淨係食呢兩樣

佢一開頭預設送俾你嗰碟完全唔食 由得佢擺到完場

同埋好仆街全部嘢飲都有糖增加你飽肚感

你分開10張紙每張紙寫1塊肉 等佢嚟到再落
佢浪費紙張咋嘛 我係咪都食咁多塊肉先走㗎啦

樓主死硬

半年前用open rice 140$食ok
但明明食930-1130 十點半last order 11 點要我走

我都係有個啊叔教我燒 上菜都快
一定要食貴嗰個 平個款真係差咗啲

我最欣賞個豬扒